
                      esta pelicula me ha encantado mucho. aunque el principio es un poco flojillo pero a lo largo que avanza la pelicula, se vuelve mas interesante y mas intrigante. no entiendo porque a la gente no le ha gustado esta pelicula.
ahora me estoy leyendo el libro y en la pelicula cambia lo que pasa en el libro pero aun asi es una magnfica pelicula.
espero que hagan segunda parte porque la pelicula deja un final abierto y un poco lioso.
otra cosa que me gustaria resaltar es el papel de jeremy irons, aunque es conocido no hace peliculas que han valido la pena. pero en esta pelicula hace un papel excelente para mi junto a los dos protagonistas es uno de los mejores personajes de esta pelicula
estoy deseando volverla a ver y que salga en dvd asi podre verla un monton de veces
        
            